覺唔覺在官塘，九龍灣，荔枝角，旺角，葵涌，荃灣工作的人好低賤

新界呢

新界去中環番工 仲低賤

咁邊度先高尚

咁係中環做茶記，高唔高尚

九龍灣都低賤？

高，serve 高等人

中環，大嶼山

香港做咩都低賤

個個做牛做馬

你以為全部中環西裝友既人工同佢套西裝既價錢成正比？

真呀，係官塘搵幾多都會低賤過中環搵最低工資

低賤唔緊要，麻煩先重要
例如九龍灣要由德福再行入去先去到返工既地方，基本上無直車去到咁
觀塘要睇邊度，如果近海邊就麻煩
本身葵涌工廠區都麻煩，但而家葵興有橋連kcc好好多

井底之🐸

大窩口

5點幾6點就放工啦佢地

笑死人咩，大嶼山番工好高尚

其實問呢條問題嘅人最低賤

返工就已經夠低賤

覺唔覺樓主好低賤

喺香港，要返工就低賤啦，有錢嗰d日日等收租收息

夠50歲(破產)低賤

你狗黎？

太好啦 我係中環執葉架

我返
金鐘道66號金鐘道政府合署高座十樓
想問我低唔低賤

破產最低賤

公務員>>>上市公司ceo

中環d公司比較大同有錢，睇下jobsdb就知

依家返梗去九龍灣 樓下就有巴士直接到

覺得返工睇地區決定低唔低賤既人最低賤

依個真係最賤
車費又食你一千 坐底3個鐘來回
3個鐘當你最低工資都112.5 一個月就冇左2475
加埋車費 3500左右
如果有得揀 寧願住樓主講果D地方再搵返同區工返

工作低唔低賤,原來唔係睇工種,職位,人工,而係已經進化到睇係邊個地區番工。
佩服佩服!

觀塘有百里香
食完個人高級返

九龍灣都唔低賤？
Lunch唔平得過中環幾多
但係味道同質素就差中環幾條街喎

其實你想知邊個地區返工高質好簡單，望下邊個地區既OL打扮最靚就知
同中環比，九龍灣果啲都明顯係差咗幾個level

啲新商廈仲靚過中環啦

職業無分貴賤，地區有分

九龍灣冇OL返 全部啊嬸

工業區d空氣

你老世請你果陣睇緊你住邊區添啦
地址真係唔重要就唔洗有家長為咗細路入好學校去搬屋啦

新界人養牛唔得閑比

樓主

不過可能有人會寧願返中環兩皮唔返九龍四五皮

竟然無SSP

無低賤工，得低賤人

好多車實都係行出面既路，好少車特登入去九龍灣裏面
所以九龍灣既工都比較少考慮

我係咪坐左時光機？
咩年代啊，重用職業分貴賤

要番工真係好低賤

破產嘅人最低賤

點解冇深水埗

樓主知唔知好多銀行貪平都搬左office去官塘
你梗係唔知啦
上堂就唔好玩電話啦
老師鬧呀

咪撚傻啦 根本要返工就係低賤

岩牙

利申:中環7-11番工

拎最低工資仲走咁遠返工係你on9姐
梗係人工有返咁上下先會考慮啦
就算冇人工，但你覺得間公司個名/潛在career path有價值你先會去姐
唔通真係有人會跨區返工做收銀咩

夠你破產低賤

北葵涌最低賤

樓豬啱啊 去中環依啲高等地方掃既垃圾都香過人

要返工都低賤

一生人最低既時候就係中環，通常D新人就會去中環感受下，就好似以前夠18歲落BAR，係都要死去蘭桂坊

skyline tower 返工慘過食屎

收tips 都收到手軟啦

唔係果頭番工既人先會覺得交通唔方便
九龍灣，觀塘，中環我都番過
比起中環路面交通日日塞，地鐵日日做沙丁魚，答咩都死
九龍根本屌打港島區

著得最隨便嗰啲 收入先係最高

日日塞天橋就覺得好笑

話時話
之前仲睇緊你俾人搶左"49歲"個名
原來咁快就已經五張野

官塘我同意 其他未見識過

天水圍返北角

覺唔覺啲會係一句口語句子用「在」而唔係「係」嘅人好低賤？

佢就係講緊最低工資都蝕咁多
你話正常人工係咪on9

依家好多銀行back office搬哂去觀塘
成班年薪過百萬嘅trader都喺果到 可以有幾低賤

咁數碼講呢？

大師你梗係方丈黎啦

Home working一定最高尚
邊鳩到都冇得比

覺得你仲低賤

大把人2 3 4 點收工添～ 不過返早咋嘛

最撚低賤就係樓主

有咩所謂

大家收同一份人工

中環金鐘食個飯都貴過人

咁都要分化

DC9

打工全部都低賤架la.
要睇人臉色ge 工, 咪低賤lo

小朋友你做晒功課未？

最近先落黎香港？

bob叔 官塘翻工

九龍灣好多商廈都有shuttle bus 喎

新界有咩好career path工比你返
m記？

係中環做地盤 汗味都零舍香

樓豬老母低賤啲

懷疑樓主啱啱喺上面落黎

睇人工姐

Agger
粉嶺 灣仔

想死
日日 個半鐘車程

日日浪費3個鐘來回

我以前都返過九龍灣，咁外面入九龍灣都係行觀塘道only
咁要入工廠區基本上經德福再過天橋，然後再行
而觀塘基本上都係apm 系列或者d 大廈，除非要再入去，咁就麻煩
其實我都係講麻煩程度，已經無講九龍灣返工去到九展個頭，剩講九龍灣落車個位經德福行過去都要兩三個字
btw 你講九龍屌打港島區個範圍太大，九龍西返工位置的確方便好多

無知好可怕

要工作既人好低賤

點會冇啊
銀行總行好多都係中環啦
返分行同總行已經俾到人唔同既觀感

破產都咁多嗲

想知你坐左幾耐多D
職業無分貴賤都講得出

除左九龍灣好少少之外都好認同,個人覺得番新蒲岡最垃圾

利申lck

樓主係用地區分貴賤

of course我日日all back頭窄西褲
我條team每個月幾千萬佣

利申：倫敦金

樓豬賤過狗

51 比人搶左

要返工都係低賤

係

笑出聲

你當屯門班殘民死架？

觀塘
果陣番夜校六點幾去到
好多靚靚ol

我最低既時候係尖沙咀比人撚狗

講撚哂香港6成人返工既地方on99

呢區啲商業大廈做個條team leader先有十萬蚊個月
樓主叫個雞都冇撚咗梗係覺得人低賤

返過中環啦
M記呀

我咪就係話冇
所以先會出中環囉
成班係到話人返中環on9呀嘛
我咪話返得中環一係貪份人工，一係就career path,
如果拎最低工資都走去中環返咪on9

咁啫係冇得揀囉
政府根本係要整原區就業
你啲概念扭曲晒

y

關政府咩事
你啲公司開係邊區幾時輪到政府管

如果九龍灣係低賤就爽啦，而家食野貴到hihi

翻緊中銀大廈，日日望住個維港景
我只係覺得打緊工嘅我只係一隻狗

唔使做就高尚

咁咪唔好生日住

好多中環外資都搬左去觀塘啦

有shuttle搭幾好啊

土地規劃處做咩㗎

咁深水埗叫咩

你冇野下化
你會唔會叫啲ibank將f/o開係荃灣區？
梗係開係中環呢啲高地價區
定你想香港到到都變成高地價區？

我係葵涌返工，月入100k，好低賤

觀塘空氣好差
條馬路永遠塞滿車

真係笑撚死人

本身要開工已經夠低賤

白痴仔， 雞碎咁o既人工返中環仲低賤，仲要成本極高。
你估個個返中環都係高薪厚職？
自問返左20年中環由8千蚊做到7位數 年薪 而家睇返都係 過眼雲煙，一旦你離開份工成個中環你咩都唔係，奮鬥左10幾年冇左個狗牌毛都冇條。

而家爛身爛世，粗口爛舌 養活10幾個人開飯。

邊個爽o的？

冇低賤嘅人，只有低賤嘅思想，低賤嘅眼

上面目光近到
一開波就諗車費無左幾多幾多
但唔諗下條career path 好
將來一定搵得返條數 甚至更賺
大公司唔開係中環/灣仔
班鬼佬屌晒鬼都似

好多大公司搬咗去九龍灣喎

乜你要番工？
仲撚低賤喎

好勁，巴打邊行？

做大公司的solution provider 最全盛個期，返中環做project manager要呢個數唔難。
不過都係威個幾年貨仔。

而家撈工程，乜柒都做。

葵興kcc個頭變左好多

其實每次入ifc行街，見到d手執咖啡杯既人，都想知係咪個個都咁富貴

自己打正苦工，每次去到呢d地方都覺得自己格格不入

係，自從有左橋之後方便好多
隔離起埋kcc life,應該遲d 會愈黎愈多新式大廈

娛樂 食野都多左

返pccw 係灣仔咪又係咁撚樣無前途
講到港島大公司好有前途咁
有前途都要睇間公司有無發展空間同個人能力

係，kcc 甲級寫字樓的確令到葵興個邊多左好多野

你知唔知夏天係條天橋下面望上去幾L正

根本要喺香港返工就低賤